
                      No comparto los comentarios previos demasiado positivos. Hasta casi cerca del final es demasiado pesada y monótona, y el final es muy previsible. Me la esperaba de otra forma tras ver el trailer y con este actorazo
        
            